[麻煩大家幫一幫手]係元朗千色比人偷電話

今日(15-02-2018)約5:00pm 係元朗千色廣場1樓精品店轉角位唔見咗電話
型號：玫瑰金Iphone6s 透明機殼
手機裏面有好多同家人朋友珍貴嘅相 無back up到
我只係想攞番部電話 如果你偷我部電話嘅 只要你比返電話我 我都唔會追究的 個電話賣幾多錢我比返你呀 真係比返個電話我就得
如果有巴絲執到的話 薄酬
連登有愛 好人有好報

利申 借朋友ac 麻煩了各位

推

Push

push

幫吓你啦

部電話真係對我好重要

渣GA

你部玫瑰金iphone 6
轉個頭就唔見㗎啦喎ching

係元朗 個男人似有心偷 好快行過之後就偷咗 電話都熄埋

點解去到2018年都仲咁多人唔識backup
如果d相對你真係咁重要，乜唔係應該有Backup意識咩？

我都知我on9 都有部分相都無back up 今次吸取教訓

渣ge
不過我頭先係千色都見到有人搵食

你係咪傻架，咁同ifan講野…

幫推，希望你早日揾返。

真係吹撚漲 一路講住好重要點知連backup都冇

做ifan 連每個月8蚊都俾唔起？

推 只係想攞返部電話 最近好多人揾食 大家都要小心

偷人野死全家

幫你推下啦 年近歲晚 小心財物

收機佬幫幫手，見賊贓先送一拳

仲要久唔久就有一單

麻煩大家幫推

Backup😂😂😂😂😂😂😂

如果唔係晚返屋企叉電都backup 既
好心就比$8 啦

日日都有傻閪用iphone 唔backup

利申$23 200gb iCloud

仲有人唔back up

find my iphone?

佢熄咗我電話

oh no

意圖永久剝奪他人財物

班差佬叫你報失

驚你引我出來報警拉我

點解咁多人都慳嗰少少錢唔用iCloud...

緊要相 唔backup
大家賀一賀佢

上番icloud鎖咗部機先

睇睇下好重要麻木左 變左覺得唔backup 好抵死
一街都係wifi 成個app store 都係雲端

扮咩借account呀

1樓精品店轉角位唔見咗電話<<<<<<<<個moment發生過咩事先? 撞一下定點?

報左警未

仲要就算唔比錢icloud
用google photo高質素(非原圖)
backup 係 完全免費無限
不過講完都無用 佢地會話今次之後唔敢 然後繼續發生
唔見電話無左D咩舊朋友相 死老母相 責任佢地要負上100%
除左講恭喜都唔知講咩好

報咗啦 有心

報咗警咁 人哋點還返畀你

iPhone唔係自動backup落icloud架咩
買多部咪可以拎得返
如果你只係要相嘅話

其實都仲有好多資料係手機 希望拎得返 push

抵撚你死

仲有其他資料想攞返的 本來有自動back up嘅相

香港地不嬲冇個好人

祝偷你電話嘅人過唔到年

唔好話係咪南亞賊偷先啦
如果樓主確定真係比人偷左嘅話出Post黎都無意思啦
你做賊嘅會唔會偷左人野走去自首咁戇鳩？

用google photo 8蚊都唔撚使俾啦

去賣2手果d電話舖到搵啦

點解會比人偷??? 你手揸住比人搶?

比人拉開拉鏈定無拉拉鏈定點?

元朗好多扒手

點解而加全部唔見電話po 都話有好多珍貴相？講到好似想要返d相多過部電話咁

搏下同情

睇嚟仲有好多香港人都未識點去backup

2018年啦唉

幫推一下

俾人偷嘢係可憐死

但唔backup抵撚死
大把免費cloud backup可以用

推，希望搵得返啦

咁又係事實黎 早兩日跌爆左部電話入左廠整
最擔心都唔係部電話
最擔心係back up做得唔好有甩漏 無曬啲相
不過好彩最後無事

唔止嘅 仲有好多資料好重要

希望小偷見到可以比返電話我 真係好緊要 我都知我係戇鳩無好好保存資料 希望揾得返 麻煩哂幫推嘅巴絲 大家出門都要小心財物！

例如呢？仲有咩資料重要到咁又咁啱back up唔到呀？
講黎聽下？